有冇人覺得十二碼唔應該計作客入球?

廢事球証亂鳩咁判十二碼影響出線球隊,而且兩回合球証明明唔一樣尺度都未必一致喇

有無人覺得十二碼應該唔計入球？廢事球証亂鳩咁判十二碼影響出線球隊,而且兩回合球証明明唔一樣尺度都未必一致喇

冇話唔計入球

加時賽唔計作客入球最好
得咁少時間點追

加時唔係作緊客咩

咁不如直接pso算

加時兩隊波應該即刻坐飛機去中立場啦
咁先公平

入更衣室打FIFA咪算

直接射12m
廢咗加時

加時兩邊主場各15分鐘啦
邊可能得一邊加時 咁唔公平